[英雄聯盟]LOL賽事討論區#49

上呀

無人出反甲

40比零

SKT

feel 到會come back

FAKER如果有出細反甲依家應該贏左

有無巴打喺現場睇緊
浸死未

花生做唔到blank bangi既野
每隊打skt都肯定會住爆faker
唔理係真係想阻佢肥定係要証明
都9成都係打faker先
Blank bangi都留好多時間係中路
但花生無

睇嚟下年SKT真係要大換血

花生除佐李星仲有咩角識玩

好震撼

EDG屌打SKT屌打C9屌打AHQ

1001條仆街開PO啦屌

輸啦，國內聯賽咪又係靠下路/faker拖時間
根本唔應該花生同huni一齊出
出唔係問題，但一定要有個位打龜/保中囉

今次沒得輸啦掛

如果中路係西門 羸撚咗啦

隻預示者好似無放到?

mouse 同iboy今場又幾好

We vs tsm
我tsm有2.21倍真係派錢咁派😂😂

040仲贏兵

AHQ>EDG
EDG>SKT
結論AHQ>SKT

都話左閪件細反甲係新meta

我大SKT開始反CUP喇

西門就算輸咗都可以返去同人講佢勁過faker

Huni殺兩次佢就成場廢

有冇

肥西唔開po

skt 反cup啦好嗎

人地賣緊笑🙊

Elise 先係佢最main

有冇人知點解SKT會比LPL屌打 ?

廢囉

Huni 脆到

佢上年隻蜘蛛好撚勁 今年成舊屎

Nidalee先係, 但唔岩META

天助SKT
3K土龍+雙AD,食巴龍拆塔快到痴撚線

今晚花生又要比kkoma鬧

SKT打返轉頭

iboy今日同琴日企位兩個人黎

日望夜望SKT輸，但輸俾中國真係不爽

隻路西恩係咁周圍走帶風向
嬴cs代表咩？

反cup

痴撚線team fighting

throw了

Faker

唔係話faker好能勁
但對面camp鳩住佢，而你又知對面會咁做
佢地都知faker 唔差架，點解唔可以幫下佢
唔會衰得去邊架喎。定係贏得太多想轉玩法

WTG

cls

收晒皮

收工mode

FAKER

wtffffffffffff f我睇左d咩

嘩屌嘩屌嘩屌嘩屌嘩屌嘩屌嘩屌嘩屌嘩屌嘩屌嘩屌嘩屌嘩屌嘩屌嘩屌嘩屌嘩屌嘩屌嘩屌嘩屌嘩屌嘩屌嘩屌嘩屌嘩屌嘩屌嘩屌嘩屌嘩屌嘩屌嘩屌嘩屌嘩屌嘩屌嘩屌嘩屌嘩屌嘩屌嘩屌嘩屌嘩屌嘩屌嘩屌嘩屌嘩屌嘩屌嘩屌

屌你老母一下come back

哇屌你老母好撚勁

哇屌你老尾 skt

On9

痴撚線

skt skt skt

what the fuck

wa diu

好撚勁

雙防極低

on9
完美team fight....

Skt

EASY

WOLF個下勁撚到ON9

WA DIU WOMBO COMBO

They did it!!

黎啦黎啦

係咪收咗錢專登輸咁多先架
一舖清袋

反CUP

誇張

屌

佢最勁真係個陣既蜘蛛 不過d人對佢李星印象深刻d又成日吹佢李星

花生成場都妹下妹下咁

收工

CLS

哇屌

不演了

睇到啞撚哂

好能爽

大陸食能屎

仆街死

支那狗

又一波反CUP

4 man shockwave?

好想喊. 感動到喊

小花:不演了

呢下勁到
好似表演咁

屌你老母好撚勁

WTF.....ok.....

edg 個iboy 17歲 2000

comeback is real

痴撚線團戰

完美combo

認真

Faker: 你做後備係有原因

依家知道點解揀球女啦

癲左

好似youtube睇highlight 咁

EDG RIP

wolf呢個開

落後10K主動開 仲要零換四

依啲豬

痴撚線SKT

一下追左5K

edg3個死係空中

一定係今年TOP3 團戰

edg班人出唔出到門口

你講咪話？大聲D講多次

WOLF隻RAKAN幾時都咁好J

嘩 球女...

5K elo SHOCKWAVE
又重現對kt果次

edg係令人失望呢件事上永遠唔會令人失望

明明係wolf開得靚

9K差距即刻追返4K

i boy 反應都真係快到傻

我大SKT!

痴線....咁大壓力仲有咁既PLAY

不過edg 3地龍 唔知skt點頂呢

skt

唔係咁柒下話

wolf

講撚左佢040都仲有機 住佢有撚用

痴撚線呢個團戰真係痴撚線

代表你俾機會faker就仆硬街

唔敢覆佢住, 等SKT贏左先敢覆

3k elo shockwave

真係一下comeback

SKT 影帝

哩下團戰靚撚到

全場靜晒

IBOY咁都避到個R閃W

又靠WOLF CARRY

WTF

痴撚線 一波拉到差4k

小花又係靠隊友

玩舉重

huni

EDG唔死都無用
連續兩場俾人反cup

又賣笑

邊撚個話huni勁架屌你老母

好撚顛一下反cup

肥閪

肥仔又累全家

skt癡線
iboy都好撚癩
反應快到呢

唔緊要 Huni carry

次次比人地100既士氣,之後一下打沈人地,EDG依家好大壓力

SKT 痴撚線

真combo 不過仲有huni

話俾你聽咩係三次冠軍

全場見唔到人夠膽死自己拖

huni雷撚完未 出反甲啦好嘛

-10k追到-3k

Wolf呢個肥仔d逆風開戰都好撚靚

你地叫huni生性D先啦

冇Faker仲有下路Carry

真係睇保唔保到bang

出物防啦屌你老母死肥閪

SKT 啊

上個post仲有人問做咩出球女
高damage
cd快
ult勁
走佬技又有

攻守交替只需一波團戰

比FAKER/BANG是但一個肥起都好難打

我想講頭先lead差唔多成皮
如果咁都有得反cup

faker 某程度上幫左下路好多

希望bang可以carry

肥西生性

3 mountain 幾危

lol史上係咪得skt可以落後10k都仲主動開團仲要0換4

now 3~4k

Huni真係天真無邪

吸傷

舉重

下路AD既輸出已經逆轉左
EDG GGWP
下場AHQ打SKT
SKT9成9爆SEED會輸得仲慘

靚撚到

EDG夠鐘瞓啦

等陣HUNI係上路又俾人捉

駐鳩佢阿麻 其他隊友發育

兩個都係肥仔 但係點解diamond wolf勁過huni咁多?

三都龍其實好勁但edg 心態應該俾人打爆哂

收咗錢，送10個人頭先可以收工
話晒大陸主場，edg已經輸咗場

huni真係

教你點樣3分鐘拉番7000經濟

又燈

好撚9

又吹奏faker 明明係wolf開得靚

Huni真係好撚慢

同花生一齊做搞笑孖寶

SKT又送返轉頭

考驗下抗壓能力

huni真係戰犯

Huni？？？

廠長終於勇敢開戰

iboy

GG?

WOLF MVP

屌你花生係咪25黎 依下好特登喎

次撚次睇skt都覺得好神奇

玩完

gg

SKT勁撚到

啱先無人有qss

Wolf開戰係好撚正

molamola

無啦 前期輸太多

skt隻上路好撚on9 屌你老母

Faker收皮下路自己識Carry

一係俾人捉先, 一係就黎唔切

直g!!!

我廠

未玩完

下年放花生走啦好嘛

下場要出BLANK打JG了

PEANUT打上

輸了

個死肥仔遲到就咪黎啦
又要送多個

你個銀河艦隊

Wolf先手faker配合

呢場先有世界賽feel

個個怕撚左bang

花生冇啦啦走開做乜撚

人地開左戰3~4s huni先tp

Huni做乜撚

D盾呀所有野放入去保IBOY保到好撚痴線

老老豆豆
clearlove今場超水準

Huni含撚啦

meiko好多鳩閃

老實講呢場edg係打得唔錯
換住係任何一隊lpl都肯定輸
呢個根本就係佢地係lpl嘅勝利方程式
不過真係好睇我廠狀態

成場唔見人

0 DMG呀屌你老母

iboy 頭先嗰下真心勁

0

都係EDG

HUNI有個屌用

回家吧和oppa smeb上野連動

00000000000000000000000000

個TP delay

team fight damage=0

SKT嬴硬啦

Huni交tp超撚慢

0😂😂😂

花生我真係唔明你行開做乜
中路兵線又未到

HUNI

垃圾死肥仔

屌佢老尾係後面出黎

屌你老母唔黎就咪撚黎啦 死撚哂先到 睇風景？

打返lpl表現

Huni係拖延時間呀
唔係比人爆左主堡啦

換左打野同上路啦屌

廠長未訓醒就ahq都輸
廠長有態就可以同skt打到咁

huni成場做左d乜?

bang個damage=.=

依場好撚好睇

曹格分推咁慢仲成日唔見人
又係要bang carry

bang強行carry

又反cup

又贏

BANGBANGBANG

呢d先叫比實丫屌⋯（琴日edg又唔見咁神

好撚亂呀

我屌 好刺激

今日最好睇係呢場

bang

根本球女就係最好
佢應該唔係好識lol

iboy真係反應好快

比人反cup了垃圾EDG

Bang bang bang

Bang go bang bang bang

bang bang bang

珍娜前面俾左閃

到底係點啊依家 屌

英文台 bang bang bang

H0NI

可以贏埋有marin既skt
睇下2015msi

SKT依次團戰都好險

睇呢到仲好睇 每一分鐘都bin緊 c

仲頂到

呢場係咪決賽黎

skt可以雙龍

BANG舉重

又幾撚好睇喎

bang著哂火

Bang Bang Bang
Ratata

Bang Bang Bang

有次faker 040 都係bang用ashe carry

呢場大把highlights 睇

SKT今年個態真係唔撚洗旨意贏LZ

呢場真係高手場

ITS MEEEEEE

世界賽終於開始

真正既wc正式開始啦

bang真係好撚勁

好難捉摸啊

edg加油呀

韓仔真係韓仔
好撚一尸

SKT還有下路

Bang真係好撚勁

PTSD

兩邊係到耍廢

skt又雙龍

輸10K追返哂

追返晒...

點解EDG輸緊咁多人歡呼

個gold diff完全追返

成隊既抗壓力 兩個大團戰追番8k

BANG BANG BANG

輸一萬都追返轉頭

吊，咁會搞到其他比賽悶到仆街

一下comeback晒

雙龍 前面9-0當冇事發生啦

iboy收e個下差d triple

又輸on9廠長飛入去送死

輸緊皮幾到而家55開 cls

6449 damage

世界第一ad

雙龍 冇啦

笑撚死 好心未完場就咪發勝利宣言住先啦

路西恩打母真係冇撚用 仲唔出分推射爆死肥仔

追平經濟

追平

支那人專出漢奸

吃完雙龍, HUNI又黎料架喇, 唔好呀

希望skt最後真係可以贏

咪撚on9
大ching先係

講完依家有D淆，早知食花生算

教練：小花你今場同以往一樣 去引火

Faker 0/4/0之後冇死過 啲team fight走位輸出好勁

泡菜隊啲韌性唔係講笑

skt係咪特登架
我望唔透

gold追到平手

又諗起有人吹Deft世界第一

經濟反cup 了

依場搬去決賽睇就爽死

有無巴打CAP左H0NI?

其實岩岩花生個大好靚 ZONE OUT晒

晏就TSM果場都唔錯 但呢場仲激

Edg爭氣啲啦

skt d經濟

痴線 經濟追返晒

HUNI求下你生性啦

有大ching係到 邊個都做唔到世界第一

鬼鬼d dam開始追唔上 變上打少個

Adc

痴撚線
成10k都追得番
Wolf
Bang

痴撚線skt

真心如果而家用utara真係贏撚左 係肥仔仲雷緊

BANG

一萬變平手

連登神

faker有講過次次大賽啲自由活動時間
bang會呢埋練習

今場skt 贏到真係勁

ban老鼠呢隻on9英啦

隻科加C開始大隻啦

嗯

果時你仲讀緊小學

依啲豬唔會入到決賽

我大skt已win

輸9K果下團戰真係痴撚線

係個腦到諗團戰點打

skt gold lead

而家真係圖書館

faker不務正業，食屎仔

等睇huni慢tp

好撚痴線呀呢場

肥仔再頂多陣,edg就玩撚完

玩坦真係咪撚預佢啦 TP例遲
線上就當solo queue打

bang食串燒咁食

HUNI又自己推緊中, 等陣又TP黎唔切

一野咬落黑人到算啦

反超2k 痴撚線

it's meeeeee
hello

wolf定bang mvp

其實今場都已經證明edg嘅實力
打廢隊lck一條巴龍就夠

D大陸旁述由之前興奮到好似已經贏左咁

而家死晒狗咁

真係好爽

bang!

唔洗練都得

我都諗起哩場
仲記得個賽評最後講到聲都沙埋

J4唔出攻裝好廢

s3 faker球女
對najin

讓賽一個人頭100萬

sor 淨係玩左年半 冇你咁好資歷

Edg咁都比人追翻
贏到既話A組就好睇

edg 黑人 藍寶 打野都係前期英，點打？

咩網有

做乜鳩

佢講過huni鍾意去玩

bang話自己自由時間唔係打rank練
係用腦做模擬試練

wolf啦 唔係佢開咁靚點打combo

Mola 後期skt 隊型好好多 追返經濟應該控制大局

球女點都cd快d

rekkles心諗大家都係玩老鼠
點解你有隊友 我要1打9

skt真係好痴線

講技術就四個都有
得huni無

無wolf都無comeback

+1 本身好嗨.後面靜晒

勁到.. 精神上玩lol

永遠既經典

自爆就算啦屌

圖書館

M5嘅不科學teamfight,咁都唔知

大勢已去
中国隊心態最易炸

想當年CLG froggen隻冰鳥

諗起佢上年打SSG都成日係咁用大黎呃閃

rakan真係唔放得

呃飯食呃左咁撚耐

垃撚圾LPL

聽過人地練打拳用呢招

如果我係現場觀眾都屌哂鬼啦 贏10k你咁樣比人反cup

有一場wolf 用枷蘿又係關鍵時刻e到3個

18lv teamfight

反cup個野真係wolf神開

EDG如果俾SKT拖到大後期一定輸

M5比人打柒果個WOR

係咁逼閃

靜到

-10k到+3k

eu呃到去泡菜

wolf個下大技 再加faker follow up 救翻成場

當年冰鳥個counter表

圖書館？

係雞個度閃出黎一野E中3個再接個大

藍寶點會前期英

好似係4鬼嗰位閃出嚟嗰次?

wolf個個靚開唔關一個人事
係成隊skt都有觀念 知唔主動開一波就肯定無機會
係設計好巴龍返生就開戰

CLEARLUL

想贏SKT, 下世先啦, 垃圾LPL

同啲圍棋高手自己同自己捉咁盲棋咁

gggggggggg

SKT要win了

贏

SKT GG

咁都贏

屌真係好撚好睇

skt打逆風真係唔撚講得笑

真係贏到...

呢場真係好撚好睇

skt真心痴撚線

ON9...

GG

好勁好勁

s7 經典一戰

反cup個個團戰真係好屈

準備睇返-10K果波TF

cls skt

SKT就是穩

大聲啲！！！

edg lead 10k都可以輸番轉頭

三冠唔係流

edg

痴撚線架SKT!!!

呢隊野痴撚線

無野講

又要慢慢binc

班大陸仔賽評死晒老母咁

好撚靜呀喂

Legend for a reason

lpl first seed 0-2

關鍵王廠長

wolf mvp

WOLF
IBOY
SKT

邊個話skt廢？

最後都要靠厂厂

廠長真係垃圾退休啦屌

屌 要比人BINC了

都話 同蛇女一樣 前期040 後期下路出黎Carry

cls
咁都嬴唔到skt既話
除左lz無人夠佢玩啦

完全見唔到skt 任何一個隊員笑

kkoma : 唔撚準同我打順風

EDG今年提供2個笑話 輸比AHQ 嬴緊1萬比人反CUP

三土龍 成11k經濟
咁都反cup到

台伏個唔識結病傳左比EDG

小花又贏

Edg打返今日個水準應該出到線

未見過揀球女打路西恩

iBoy算係咁

係咪中路閃出黎開個下

都唔知講咩好。我廠又輸

EDG買定車飛啦

唔敢反skt了

無野講了

娘子，出黎睇上帝啦。

花生好頹

花生真係贏左都唔敢笑....好慘

成也JG敗也JG

個場團戰

全國最大圖書館上線啦

鼠王bang bang bang

衰在前期 唔敢拆 抵死

就算順風贏都會比人鬧

上面啲wolf hater

EDG 要贏哂先得

好多SKT FANS 叫喎

當年打clg eu唔ban冰雞=輸

唯獨佢一定唔可以笑囉好無

痴撚線架 咁都反CUP

WOLF

Skt今學繼續前期廢 中後期勁到痴線

其實iboy 已經好癲

勁到

機械人咁 無感情

skt就是神

EDG

小花又抱大腿

H0NI黑哂面,
BANG岩岩TEAM FIGHT擰哂頭,
應該屌到佢仆街架啦

支那隊廢撚到

froggen當年隻冰雞真係解釋唔到既強

咁又係要比人屌 打到咁

呢場下路雙雄一定無事先

bang同ikid真係高下立見

係啊係啊

買車飛?
直頭成架直升機撞落去佢地個休息室都走唔甩啦

oh wow

仲以為SKT會輸
好可惜 唔明點解一開波贏咁多仲拖落去俾人玩後期

yes 今場真係打得好好

琴日無心燈 唔小心燈左 今日用力燈但都失敗左 EDG

未見過咁廢

雞閃出中果個位

我地FAKER又CARRY了一場

廠長算係咁啦
係主動做戰犯自己背鍋

要去勞改啦

又比kkoma屌到仆街

佢而家都仲好勁,如果唔team fight嘅話

我睇緊d咩.... 痴撚線...

另類Carry

edg準備破8強魔咒

淆囉

今場都證明左IBOY好有潛力
但SKT真係太強

今晚準備俾kkoma屌屎忽

不過今場真係要讚下iboy
唔係第一下comeback個陣分分鐘比skt直g

前期打到咁仲點笑
你估隊隊都有得俾你拖後期打咩

贏cs咪一可以反咬你囉

Skt打三個都夠做 年年換人都贏冠軍真係尾機

屌,我真係覺得佢地係特登玩逆風黎練舉重到時打lz

屌 , 我仲貼edg 次名出線

反cup個波係風女比人控死
唔係edg唔洗一波倒

Faker bang wolf三大支柱

WOLF真係勁 最後果一下連技

前期打得好,後期成條草

佢一死就無坦,幾高輸出都無用,對面仲有老鼠

cup上cup
好撚癲

幾時先有電競阿朗打敗小花

mvp竟然唔係wolf

輸到 8 比 0 都贏得返

EDG 16強

圖書館打法

支那狗打飛機射唔出

讓9k照贏你

LZ

好撚賤，仲講

發生咩事，我睇到8：0冇睇

上年就覺得贏梗, 但今年係LCK睇到HUNI同花生D表現, 今年完全唔敢講

牙朗刀要有埋個拖舟

始終都係呢三個人

開頭打得咁多都係晒鳩氣
中路隻路西恩打到後面變左戇鳩仔

岩岩EDG成隊昏迷左

本身仲諗skt你仲唔撚輸？我買1000edg都得呀
點知

換左2個垃圾出黎

wolf 名言: support好難出名, 因為好難make play

果吓MEIKO無開大 俾人開到

訪問個0 4 12既jg

好撚神

收錢讓大陸主場人頭啫

小花:駐鳩我又點 咪又係有人Carry我

WOLF開戰,BANG CARRY,FAKER負責被注

中路果波wolf神開戰

見到支那輸好心涼

EDG今次返屋企好撚方便

呢場真係好好睇 眼都唔敢眨

我唔要SKT skin啊 LZ都好 唔要SKT啦

俾我都屌啦
無次團戰準時到
後到仲要送埋頭,大又咬唔到人

練舉重

呢個會戰combo 應該係我睇咁多年最震撼 輸到9:0 咁樣會戰comeback

WOLF唔係第一次 一個控幾個之後CARRY SKT
記得有次用花女又係佢CARRY

負重訓練
練定心臟打決賽

今年唔會啦 另外兩隊韓國隊黎打應該唔會比skt反cup

今年好多場都好好睇
讚下riot

咁都有得兜 好野

慢鏡重播反cup團戰真係好撚正

我都記得 黑位閃開捉兩個

好撚嘔心 年年都係佢地

PLAYOFF打KT都係
R再FLASH W COMBO靚到

EDG KEEP住呢場水準
入8強唔問題
姐係話EDG一定要贏哂除左SKT既比賽先有機會入

但睇完岩岩依場又覺得好似唔係咁, 好亂

灰黑色skin都應該幾型

今季SKT除左實力差好多,唔係都次次逆風開局

s3 , 駐 faker, bengi 一起分擔
s4, 是能但唔記得
s5，駐faker, marin carry
s6 ， 駐faker ，下路carry
s7， carry唔到了，上野都25狗

上年 一個綁幾個

直線出線

SKT係呢個位打團戰comeback唔係第一次

clearlove今晚又要抱住老母喊

唔會skt啦
今年一定係tsm

讚搞果個做乜春

開得幾靚冇人記得 觀眾淨係睇到邊個殺人

SKT上路都俾人駐爆啦
真係留名等睇上野更多笑話流出

屌 iboy有波係對面紅buff有兩招召喚師技能同水銀都唔敢打 對面無哂血

WOLF好叻豬

贏兩場C9都難啦

世界第一SUP

s4 mata算唔算例外
拎埋mvp

其實佢保護做得好差
走位成日行到好前 成日無自覺
自己玩緊係風女
Edg每次大敗都係風女走位太前
比人秒左

呢個水準打贏ahq同c9唔難啦

呢場一定要重睇

s4比三星吊起黎打既黑歷史就唔好提啦

SSG無帶Wraith 姐係就算冠軍skin都無Wraith份
不過都好過skt

三打六

peaunt唔見左人

等OPLOLREPLAY UPLOAD

huni負責引開注意力

打韓仔咪又係死...

好似FNC咁一亂就唔識整理番

係時候出blank啦
屌花生唔俾玩進攻真係同叫佢含住條撚黎打無分別
慘到,成場無輸出之餘又唔敢上

sjokz撩鼻屎

EDG 打C9都唔敢講贏硬啦

成日見佢開Q吹起, 唔留, 萬一AD俾人強姦得返招大補

今日真係好完美
先有2隊台狗輸哂
最後有場咁epic既E波

有咩咁嘔心

以後唔反SKT了

個翻譯有無屌過sjokz

LZ定SKT

SSG有今日既成績完全唔關憤怒事

skt scout

美中不足 GAM比人打到仆街

是撚旦唔記得

其實wolf果下開 meiko根本有大一定有時間反應開大

Faker見到sjokz都會緊張

LZ skin

以前仲有bangi學長, 好似傳左功俾blank

毒撚

出黎拖住對面打主堡

可能有優勢所以鬆懈

睇支那狗都唔想睇skt呀

再整理一下SKT既戰術
WOLF神開戰,BANG 神CARRY,FAKER 負責被狂注,保證下路安全,花生行街, HUNI 逆風製造器

上年blank=peanut
今年blank=上年bangi

傳唔到比花生 Blank一出場真係駐中

諗住 skt 輸硬
係咁屌柒 faker 之際
=> wtf

MOUSE 都好左少少
不過今場最慘係燦燦

由個波會戰開始edg就注定輸
想贏skt 5v5團戰贏至少都要8k以上
再要加巴龍慢慢磨你塔
所以通常佢地會靠住經濟優勢傾向開小會戰捉人
如果經濟差唔多 好難贏到skt 5v5團
而skt食1條巴龍基本上至少贏返5k
基本上已經係代表打5v5團edg好難再打得贏skt
但運呢啲唔係成日有 今場skt成隊有哂意識捉個波
而又要成功左 咁edg前面做個啲嘢係前功盡廢

下路meta 冇計

SKT咁既態同LZ 一定係打好打滿既BO5

都話左佢unlucky 依家仲要part住個天雷stitch

HUNI TP永遠慢半拍 真係要搞搞佢

呢句真，中肯

如果skt贏到 Faker wolf bang係咪應該每人兩個skin

其實花生真係負資產來
今場完全睇唔到佢有做野

史迪仔真係黎搞笑

可能真係教練個差距令到隊員配合好大影響

呢組4隊屎
韓狗台狗蝗狗仲有C狗

都唔知狙擊邊隊好

邊度睇MVP?

平時唔俾識女仔
淨係聞到女人香都扯扯地啦
你見佢對手遮住重要部位就知咩事

太天真

自從佢咁講完我就好留意d support play, mata 同wolf真係成日立功

下面個張

G持C9

7左！

對LZ上中下發功

sor 7左

柒咗唔好推!

呢兩件算啦 我biodaddy先係真carry型support

邊句唔中肯
打到咁LZ SKIN不是夢

WRAITH唔帶兼常規雪佢岩架啦
上年小組就係出佢先比TSM偷到場

LPL到有講 BANG MVP

今場真係輸skt後期捉機會捉得太好
同埋meiko 走位太on9

聽日D 比賽

想問edg出唔出到門口

今場EDG輸還輸
都算係精彩既比賽
好過EDG一開頭比SKT虐殺到完場既
輸都都值得一讚

你班連燈仔燈少陣都唔得

如果meiko專心d保住iboy真係差好遠

帶huni同untara好似冇乜分別

嬴一萬比人反CUP 點讚啊

要講輸係輸meiko 一個疏忽

10K

咁樣輸番,真係好似大陸D直播咁,讓100個頭比銅牌仔再反勝

幾好睇先

Bang都打得好阿

咁樣輸仲7啦

huni始終係用黎world lck個陣黎賭

s7 , 駐faker, wolf carry

上一次非韓隊贏到SKT 10K係邊隊
我剩係諗起S5 MSI AHQ打到SKT輸10K
但係EZ佬一個沙皇推逆轉

邪不能勝正

跟本駐Faker之餘要打爆埋下路 好撚難

次次都係比人地100分既希望,再將人地一波打番落去地獄

咁既落差,好易打到人地懷疑人生

TSM就簡單
因為大ching下路對線就會屌爆bang+wolf

LZ 先做到

LZ咪完全對線打爆上下路嬴

係SKT角度係精彩
係EDG角度係輸得好唔抵 仲要兩場都輸比圖奇呢隻野
真正大家都覺得好睇既係兩隊互有攻守 均勢
而係唔係咁樣單方面虐完之後自己throw game比對面表演

逆轉個一下真係靠wolf MVP 畀wolf絕對合理

我覺得佢係比人雪到無得打訓練賽 佢個人實力我個人覺得無得拗 但次次上場就隊友雷到飛起

我地韓國殺手唔係唔識呀

iboy都盡力架喇
我自己就係懷疑點解要死摟nigga呢個pick
同埋要pick呢隻野點解唔ban柒上路果隻cancer

決賽一定係LZ VS SKT 講完

要camp爆晒中下仲要早期殺兩次huni等佢心態爆炸就有得贏啦

我諗skt後悔緊帶huni黎

龍珠係駐下路 Bdd對死Faker

peanut 留響skt 真係哂左佢

可能4強相遇呢

點解要比假希望我

分分鐘黎緊個幾日 調整唔到心態

條路自己揀 有冠軍唔洗喊

係 真係同skt風格唔夾

幾時先肯削曹格,隻野真係好on9

要駐faker 再靠下路贏線
不過2v2黎講同skt打唔輸都偷笑

係咁多個版本之後有一個同FAKER55開都夠,等JG可以專心上下路仲好

LZ唔算駐下路架BO

4強撞到就決賽又打SSG啦

唔會後悔, 因為一早知佢係TROLL開

Untara 咪又係頂唔到khan huni反而仲有啲希望

唔想又睇泡菜贏呀

上路自己識爆架啦 驚咩

台狗PTT今日輸哂
反而而家個個係到恥笑edg
EDG呢場起碼精彩
FW,AHQ果2場真係

LZ隻瑟雷西 差唔多必中 打爆BANG

Faker話0:9果波團係wolf call op

MARIN就活係FAKER陰影下

huni就比marin踩住

最好睇通常係4強

花生同huni配合出黎個效果就係自爆

WOLF真係

不過HUNI係缺口, 但D GANK落晒FAKER到, 等HUNI成功發育無爆炸, 算唔算係成功既戰術

Untara對非韓上路唔會自爆
Huni

呢個版坦jg meta姐
好似karsa咁 都要轉型 都玩得唔差
要做好既jg 世界級既jg 就要玩乜都勁

個場Bang話係佢選手生涯打得最差既一場 對線比人拉到兩次

Huni都頂唔到

大家覺得edg算唔算throw 強開到咁，又閃晒上黎接技，當然都可以話放rakan就預左。

根本佢先係MVP

wolf
個下開團真係睇到濕晒

SKT 真係俾佢拎到少少優勢就無限滾

EDG throw是常識吧 當然skt都打得好

要搵到個好似Bdd咁勁既人頂到faker 再打爆上下兩路先得

Lz巴龍Call 又係Groilla sup carry

科+c應該用菲歐拉呢種, 打開決口41打爆佢
反正huni好廢

我諗當時edg都反應唔到咩事就黑白左

rakan呢隻野真係好麻煩

年年都掉返轉決賽既對手下年一定係4強
SKT VS SSG之後決賽打LZ

Kkoma 慣左有bengi 打法既jg

犯小小錯姐
係wolf開得靚

今場EDG都講明地球人同外星人既距離架喇
但我覺得就算輸都叫做好睇,唔係單方面虐殺到完場
起碼好過AHQ C9果場先

肥仔WOLF

今次話比你知cs既重要性係幾緊要

Mouse唔識

頭先有巴打講到 janna反應夠快其實可以r走rakan

其實唔應該淨係讚faker同wolf 花生同肥西鳩足25分鐘但個波都做哂野
huni 閃上去沉默中3個 花生老遠就交定閃gap close 球女大一完花生eq combo就到 屈撚哂機 呢個團戰應該名留青史

今年SKT要3個carry 2個
LZ SSG真係要生生性性喇，機會難得

EDG今場真係衰隻sup後期企得太前
iboy幾次都自己走到 但無人cover好難繼續打

兩個致命失誤啦
第一波佢比人控死 無開大
雖然好致命 但仲有得救
第二次skt紅區 skt先死一個
佢為左幫廠長去上盾 其實廠長根本死硬
完成任務
結果送埋自己 scout又無保護死埋
本來可以陪scout同iboy收割
Edg整體算打得幾好
但個風女真係要鞭屍

係wolf用先真係好麻煩

唔止果場喎 果幾場 對線khan打爆untara huni 下路Pray同Gorilla又嬴你

估唔到第2日就咁激

SSG就算，最有機會都係LZ

主要係meiko經常企得太前
搞到俾人開戰之後大技都冇放就死撚左
如果唔係，佢招大可以化解好多危機

真係可以入歷史十大,仲要係輸10k之下咁樣開

決定要main sup了

如果係咁 wolf就真係mvp

crown唔自爆就有機

Bang 第二下打扣大都好精彩
就算鑽石好多老鼠都係第一時間開大

呢隻wolf真係好麻煩

咁應該去邊.

我覺得係meiko果下throw多過wolf開得靚 果下點都見到佢開過嚟 meiko乜9都唔噤

唔好放lck銳空啦 你睇gorilla又係勁到仆街

係個一場SKT下路大爆姐 咁多場主要係輸上路比人穿

KT

janna 無反應
玩得janna反應點可以咁慢

rakan隻wolf真係好麻煩

如果今日EDG既下路仲係DEFT既話
我覺得應該神早爆左炸
iboy都算對得住呢個位

希望係邊

反觀olleh 幾次R彈開隻李星

今年Lz同SSG都好有機會

all in or nothing

佢個隻周圍飛

應該係俾肥西閃埋嚟沉默咗

olleh呢兩場都幾好
不過ad廢

rek sai passive聽到skt係草 nigga仲行上去呢下應該要鞭

好 不負責任預測下聽日
WE
FW
G2
RNG
SKT
EDG
完

Deft太撚廢 不了

怕大家睇唔到,睇下大陸班人整左張咩野送比edg

立即玩番場銳空先

我估係MSF>FW
FB> G2
咁就精彩

其實ssg都唔差啊 做咩個個都睇少佢

我買咗G2包尾架

Crown今年唔撚掂

lz個勢惡太多

聽日右邊贏唔贏到一場

咁樣好慘烈

Crown今年on99咁

FW呢啲垃圾不值一提
用三個字就形容到
輸撚硬

crown真係自爆到輸比skt

聽日TSM對WE
RNG對SSG,呢2場應該係最精彩

果下edg好似5個都有flash 但得iboy閃得切

最廢既係教練

佢今年係咪冇玩過維克特

教練=deft>pawn

但對面係msf

閃狗打 會邊隊贏

J撚死

第2個係faker 定花生

閃狗聽日破唔到處既話
可能同EDG一樣2強首名種子就0:6返屋企

無人反應得切

SKT開戰意圖己經好明顯 肥仔開哂榮譽但都係得Iboy反應到

花生啦

下路pray gorilla係唔會輸bang wolf
最多睇邊個個態好d

faker都要計0.5個啦

sor 我pause左而家先睇曬
Meiko點撚解可以係SKT紅區個teamfight無開過大就比人秒左 SKT Meiko???
btw Faker 訪問打乞嗤好打耳

加埋meiko唔大 其實都真係輸佢地呢吓疏忽

肥仔下閃silence同wolf一齊到
真係好勁

今日真係好多野睇 各種神PLAY
康sir推五個
SKT wombo combo神逆轉
Rekkles mega throw

得iboy出qss
傻鳩出吸魔劍

而家強國希望落哂WE/RNG身上
要WE同RNG做首名
然後SSG次名抽中返SKT
整走SSG再博是但一隊入4強

一睇就知兩次skt關鍵反勝teamfight都係support 差距

右邊開戰開得好好
左邊就留大技唔放

呢個垃圾同deft一撚樣大賽troll game
反而個iboy發揮真係唔錯

WE同RNG真係幾勁既今年

uzi

但係而家全世界希望落晒TSM身上

聽日佢同間尺條下路真心會好好睇
中路如果小虎pick埋飛機就一絕

對賽必然是小組第一對第二位，而且同組不會相遇

強國we穩障
Rng出到8強先講

呢個我唔agger 琴日iboy先比人屌上天
meiko今場打得唔好但未至於係大賽troll

依 我自膠

有名你叫
CLOWN LUL

咪岩LO
SSG次名
抽中LZ/SKT首名咪會整小1隊韓國隊

睇錯野

希望今年Crown生生性性 話哂安掌門最後一年

edg連續兩場俾反cup
班友會唔會睇唔開

果下會戰唔算throw啦其實

skt scout實力係得咁多
前期對線同小團戰勁
一到後面食哂屎
edg想勁都難

依家睇rng我淨係睇小虎 uzi手傷完番黎連mystic都打唔爆

睇返重播 原來得iboy 反應到用左大招 之後先flash得走

個iboy係出裝太有問題
打反而無咩問題
無計 尋日廠長夢遊 大山比iboy太大壓力
Meiko佢今日兩波關鍵開到一次大
Edg好大機會贏左

應該係佢地camp左肥仔幾次以為肥仔throw game

學強國人咁講
UZI無左以前既血性
留得只係線上既強勢

邊個話

尋日廠長行行企企 變左iboy幾次都心急企前左
再加老山上番身炸左兩波靚

ambition係咪就係比人打到由中路轉左去打野？

真係faker fans都係真心講句 FAKER跌撚哂watt 唔好再打飛機喇
近呢2年 來來去去都係bang 同 wolf 下路carry lck次次中路被心打到開花
下路極限carry

佢自己話退休

老實講 唔係睇住直播都唔會諗到輸10k會5隻無啦啦衝埋黎打鳩你啦

岩岩呢埸再一次證明牛頭>海鮮sup
呢埸用牛頭可能唔洗輸

但小花係signature
同EDG既廠長一樣,佢永遠都會係到

依家輸左,發洩落台下觀眾度

個陣CJ冇JG 佢去左打

算係咁
咁好抵得諗喎

比人咁gank法後期ori ult carry我覺得算係咁啦喎
雖然我好唔想要skt skin 但又覺得faker唔至於咁差

跌極都好過上野一截嘅
下路就真係抵佢串嘅

用石頭人可能無左前期既優勢
然後比SKT滾到底,又無得咁講既

漢奸

大佬呀 場場俾人註到仆街 隻JG又行街 想我自己變超3 1打幾咩
場場駐成咁都有交代算好撚勁 反觀我地隻SUP9 TOP
俾人駐2野就反智收晒皮啦

吓

支持都唔比，好惡呀

但條友都俾人屌到開花

我始終覺得faker係轉左打法多過年紀大反應慢既影響

打錯字,係牛佬梳

睇英超都係漢奸

笑死
見到d支那人崩潰屌人場內支持skt 支持咩隊關你撚事咩

别救国了，你先回家救你母亲吧
笑到我

牛呀牛呀邊撚度石

你pick牛牛就未必pick老鼠

聽日如果輸埋比C9會唔會瀨場地問題

強國好似反EDG反得好西利下
支持我大RNG好過啦

呢個世界總有人衝出黎7
睇個比賽都愛國撚上身

笑撚死

咁咪好, ban都唔洗ban

Faker先96, 其實係選手嚟講仲好後生

人地仲要可能係韓國人特登飛黎睇 成個場都支那人咩

96 very young
利申:96

算啦，成日都有人行出黎話自己faker 粉跟住屌佢廢架啦
就好似d 自稱ifan 年年都話apple 已死

當然上路真係廢到抽筋 我都已經真接無視左黎講
我只係想表達依家既skt已經走向2人隊伍 多過以前 5路開花

呢樣真
睇比賽睇左幾年以為D選手都會大過自己
點知自己仲老
利申95

faker心態上無以前打得咁進取係真既

其實果下反cup團戰
除左開戰果下靚之外 前面個佈陣都好靚
佢地前十秒由下路野區跨過中路入上路河草 果下我睇到好膽戰心驚
之後再到make play果下我就知道SKT要反cup

一代版本一代神姐,
佢打左咁多年都仲隊隊死注佢證明佢仲有料到

算喇你 我可能睇比賽多過你

場場都比人駐 點進取 雖然佢廢左係事實啦

faker個meta適應能力真係算好好

咁睇黎強國人都唔係個個弱智wor 都有人屌佢

J康sir招5 man ult定skt wombo combo好呢?

場場比人咁駐真係點勁都難make play

輪流J

HUNI 係真廢定假廢
我望唔透

聽日大家期待邊場 ?

無論係咩人 7就抵屌 今日呢個po先出現左個史無前例咁7唔識曹格既人

RNG VS G2

愛得深沉就是黑呀，正因為愈愛先屌得愈大聲，愛就唔屌得嚟D係強國理論嚟

唔賣笑點特顯到隊友幾勁

faker最變態係佢個morale, 俾人打到爆曬都唔會失誤鳩衝, huni就..., 唔好好似fnc果時咁已經多謝佢

康SIR \TSM/ \TSM/

SKT對AHQ

外援回流既都係垃圾

所以我要屌mystic成日唔生性做frontline adc

deft都係

你預咗每2分鐘就有對面JG 同SUP 嚟GANK 嘅話你都唔會進取啦
白痴嗰個先會進取

tsm vs we

只有肥仔保持一個進取赤子之心

我當年支持fnc, 睇住huni由神壇跌到huninstall 果時都仲係blame RO, 可惜huni係真係心態唔得

咁都望唔透 好撚混濁嫁啦WO

死幾次仲keep到cs 大把選手都做唔到

Deft最近我都成日屌 我春季賽個陣買左KT icon 本來打算世界賽都買 點知

肥仔永遠唔會放棄任何make play既機會

睇比賽都有老屎忽做，好似實岩咁
邊夠你玩呀

我要吹奏ro

yes所以大家先成日bin kt c 愛之深責之切啊

見到上面有巴打話Faker跌哂watt真係笑而不語
而家JG一定係Gank中上路,下路光盾治癒保排組合根本入唔到手
更可況今場SKT JG同TOP前期都發夢
Faker呢2場表現可以話已經交足哂功課有突

季後賽睇到心臟病咁濟

比SSG 0封個場我知道賽果以後連睇都唔睇 廢事爆炸

RO其實唔差，但今年TL真係好大問題

姐係皇冠今年狀態都一般般 咁都打唔贏真係

TL有錢 狂買人 但d人係唔夾嫁囉

有冇人同我一樣唔想再見到曹格

睇睇下直播都唔敢睇落去

Impact 957曹格我可以
其他人用 不了

好似有條友屌完TL後離隊然後TL冇奈居然又買返佢返去，完全黑人問號

你夠膽死講冇跌watt都有 老老實實去睇翻對上個幾年一夫當關 一打二甚至一打三outplay 到依家一出黎gk你就死 你都可以講到咁 我當年就係因為佢太屈而入圈

廠長仲要係武漢人，係鄉親父老面前會唔會崩潰

KT又中槍

借大ching都輸就知咩事啦

誰說KT沒來世界賽

呢家見佢成日死都真係比以前少有既

會唔會比真老豆打到入廠

少睇na 其實tl問題係邊 見佢地買左好多人

買既人係幾勁 但係成隊夾埋廢 好似KT咁

點解你唔諗下 會唔會係遊戲過左幾年成熟左,選手都追貼Faker既水平
一定會話係佢跌watt??
更何況你所講既1打2 1打3都仲有存在,定還是一定要場場都做到呢D表現先叫對得住以前

一開始有睇 後來無睇 個陣係ad垃圾 mid又唔好得去邊 後來借左大ching又叫piglet打中路 但都係1999 依家買埋mickey中路 piglet去番ad 唔知點 但唔覺有起色

咁你又有冇諗過人地進步 faker都可以再進步 不進則退咪就係退步跌watt囉

又一次證明圖奇真係好撚噴得

明明上場先一打二死唔去仲反殺埋

Rekkles

仲有每個版本都影響好多,你會唔會話佢點解而家唔拎番Riven酒桶打中
以前佢酒桶打中當人野區係自己野區咁?你會唔會又咁樣比較

操作就唔難 其他sup都得
最難得係逆風成咁係 佢主動call 係個個位置逆轉一波

覺得呢個版狗仔老鼠都好屈機

個幾場wolf都比gorilla拉唔少

魔器太勁

佢一開波都噴足全場, 係唔知做乜噴到自爆

屌你都係算喇 盲粉 理性d去睇喇 如果冇呢d改變呀 咁點會有人進步有人退步呀
本身呢隻game就係測試你邊個適應力強 邊個就勁 明顯地 佢已經唔係以前個個faker 唔好再神化 老老豆豆 要神化都係下路個2個喇

一到世界賽就多左好多平時唔睇比賽既小花迷

200IQ FAKE臭哂

原來大ching今日carry到手震

比Pobelter bait左

iq200 play

佢大部份teamfight 都係噴完一輪 再閃 再噴
係最尾on9姐

下路2位打lz比人單線打穿
打kt又係比deft隻跳女單線打穿
s6 wc又係下路比好運姐打穿
faker比幾條友針 死左就係佢廢佢問題
下路2條友無雷過?
你睇比賽多過邊個呀? 人唔笑狗都吠啦

有冇睇翻佢地爆炸之前 中路甚或其他路爆左幾多次 個比率係幾多

想睇聽日edg輸埋俾c9

C9最終同SKT雙雙出線

下場IMT我再吹奏佢

武漢圖書館